法國用airpods既人都係精神有問題

唔知係咪聽得多俾啲幅射整到傻撚咗

早兩日我問我同學點解會用airpods黎聽歌 又漏音又爛聲
佢話因爲用airpods聽歌可以聽到出面啲人講緊咩

屌你係咪精神分裂 你係要聽人地講野就咪撚戴耳筒聽歌啦
係咪痴撚線架

你地身邊有冇呢啲人 都係精神分裂

可能佢除耳機都懶掛
真係用唔落手

佢話可以一路聽歌一路聽人講野
你話係咪痴撚線

哦

見你字都打錯就知你精神有問題

見啲airpod跌落渠真係爽

跌咗條綿花棒 笑撚死

德國點算??

法國咋？美國嗯？英國呢？德國呢？強國呢？.....

Noted with France

Pourquoi?

樓主你做人好攰 早啲訓